(多圖)向黃心穎挑機？馮盈盈大派福利

廢話唔多講 直入主題

fyy贏曬

推 好撚正

痴撚線咩
我唔想再打丁啦

對野好抽得 又圓又滑又大

再推 不能只有我看到

好撚正

邊撚個負皮

平時含撚係咪都咁既姿勢

用下腦都知黃sum穎啦